華姐好大波呀

好撚正

華姐梗係大波
係港姐選D排骨

141式p圖

ig plz

其實係你生活嘅環境（香港）普遍見慣洗衫板而已

Lm

第二幅右邊

abcdef

搵老闆姐

岩岩睇完佢地ig
個個外國間屋都好撚大
生活空間大連對波都生得大d

Ok

自己物化自己
只有女性在物化女性

同求

好撚正。呢d 先係女人

最後嗰幅後面條象腿

More

唔係得一個大波咋咩
分別幾號?

求華姐ig

ok 可一戰

香港條女咁都可以贏，夾硬做俾佢
做一個完美嘅女人連最基本嘅波都冇
瘦撚到閪咁，將香港嘅垃圾審美觀&港女冇波嘅特質 呢個兩個msg帶俾全世界，好丢架。

第二張右邊咁淫